聽返12年前d歌就心痛

mgmt
kids
好記得
2008年去exchange
一落機
學校派人黎接
電台就係播呢首
12年
你話笑話唔笑話
而家每日
望下身邊
望望下都唔想再望
每日沉溺係自己世界
唯有係自己世界
先至唔受傷害
時間太快
知自己d白髮
只會越黎越多
世上冇任何人同事可以託付
亦唔知自己可以撐幾耐
不過已經冇話撐唔撐
得返自己
每日沉淪係自己心靈裏面
好似吸毒咁

如巴音樂taste好廣闊